---
layout: post
title:  Masa para pizza
author: autor
categories: []
tags: []
#image: assets/images/masa-para-pizza-01.jpg
featured: false
time: X minutos, más el tiempo de refrigeración (X minutos en total) # time = prep_time + cooking_time
servings: X raciones
---

Breve descripción del plato y reseña.


#### Ingredientes

* 3.5 vasos de harina de trigo (preferiblemente de fuerza) hasta el borde (415 g)
* 1.5 vasos de agua tibia
* 1 dado de levadura de panadería (equivalentemente, 14 g levadura deshidratada)
* 5 cucharadas de aceite de oliva (25 g)
* 1 cucharada sopera rasa de sal (8 g)
* Una pizca de orégano (opcional)
* Una pizca de azúcar (opcional)


##### Para XXX

* 


#### Preparación

1. 
2. 
3. 


#### Notas

Separadas por párrafos